КАСТИНГ на Sochi Fashion Week!

занятость 1-5 мая 2019
место проведения Radisson Congress (Сочи, Голубая 1)
ежедневный трансфер в обе стороны (включая день кастинга) 

Работа без оплаты, НО ты можешь пополнить свой бук фото и видео от самых крутых профессионалов, а также сотрудничеством с именитыми дизайнерами.

Требования:
Парни 183-190 см
Девушки от 175 см 
 
КАСТИНГ 30 апреля в 15-00. Предварительная запись на кастинг обязательна!!!! 
Менеджер Юлия +7 (988) 281-07-36
[id141453352|Юлия Невская] Всем привет! ПАРНИ! 
Набираем моделей на показы в моремолл, которые пройдут в ММ  16,23 и 30 марта.

По времени не более 5 часов с подготовкой. Около 3-4 выходов на человека

Оплата есть!

Желательно , чтобы смогли все 3 дня. Требования : от 15 лет, рост от 180

Заявки🙌 в л/с: фио, рост, 3 хороших вертикальных фото Нужны МОДЕЛИ НА ПРИЧЕСКИ!!!

ПОКАЗ : 28 февраля , занятость целый день 
КАСТИНГ : 27 февраля в 12-00, ул. Гагарина 51. МАК «Георгий Кот». На кастинг придти с чистыми распущенными волосами , одежде подчеркивающей фигуру, с собой туфли на каблуке.
Оплата 500₽

Требования : рост от 167, волосы ниже плеч 

❗️ЗАЯВКИ на кастинг : фамилия, имя; рост, возраст , телефон + 1-2 фото  Семинар на тему «Современный модельный бизнес» от основателя и директора международного модельного агентства «VELVET» Юлии Темпорити в Сочи! Бесплатно, для всех желающих!
&
КАСТИНГ! В международное модельное агентство «VELVET»: девушки, от 14 до 24 лет, рост от 170. На кастинге быть без макияжа, чистые распущенных волосы, Одежда, подчеркивающая фигуру, раздельный купальник и каблук!

2 февраля в 12-00, студия модельного агентства GMA, ул. Навагинская 9А, 3 этаж (ориентир - маг. Агропром, Рукодельница)

Предварительная запись!
+7 (988) 281-07-36 Юлия Невская [id141453352|Юлия Невская] 
 Семинар можно посетить вместе с родителями! КАСТИНГ для новых лиц!!! 2 февраля, 12-00, студия нашего модельного агентства GMA, ул. Навагинская 9А, 3 этаж  Model test new face
#becomeodel Голосуем за наших ☝️ GMA представляют Команду брюнеток ))) Нужны парни на стрижки !
Также, нужны парни/мужчины с бородой !!!
Даты проведения фестиваля с 23 по 26 ноября . Возможна подготовка до этих чисел.
Оплата 2300 - день шоу 
Также, оплачиваются дни подготовки (уточняется оплата ).
От вас: 
Фамилия/имя , рост , 1-2 фото (селфи , как выглядите сейчас , на сколько отрастет волосы).
В л/с или в вотсап 89183082488 Ищем моделей для участия в Фестивале Георгий Кот! 
Даты проведения с 23 по 26 ноября.
📍Девушки:
Стрижки 
Окрашивание 
Укладки
Nail дизайн 
Make up
📍Парни: 
Укладки 
Стрижка волос и бороды 
📍КАСТИНГ!!! 8 ноября !! Гагарина 51!!!! Остановка Хлебозавод, МАК Георгий Кот
18-00 девушки, укладки!! От 168 рост
19-00 девушки, окрашивания и стрижки! Рост не важен
20-00 парни!
Оплата есть!!!

Для записи пишите в WhatsApp:
+7 918 600-48-55 Александра

[id27099237|Алекс Варфоломеева]

Обязательно !!!! Укажите: имя/фамилия/рост/выбранную позицию (укладка, стрижка...) В эту субботу 27 октября ждём всех новеньких девочек на кастинг к нам в Агентство!
С 14-00 до 15:30 часов по адресу Навагинская 9А, 3 этаж (над магазином Рукодельница). Тел/WhatsApp 89183082488
Чистые распущенные волосы, обтягивающая Одежда. Обязательно с собой иметь туфли и раздельный купальник.  ❤️
#casting Модельные тесты Нужны Модели на Прически !
Показ 6 октября в тц моремолл 
Занятость с 16:30 примерно , само Мероприятие с 19 до 20 часов.
Оплата 700₽
1. Фотокастинг (прислать в л/с 2-3 фото, рост)
2. Отобранных по фото приглашаем на живой кастинг сегодня , 3 октября в 17-00, Гагарина 51! Мы приглашаем девушек ростом от 175 см и юношей ростом от 183 см, с модельными параметрами для участия в показах именитых дизайнеров в рамках Sochi Fashion Week (26-30 сентября 2018).
___________________________•••_____________________________
Заключительный кастинг осеннего сезона состоится 25 сентября 2018 года в 14:00 по адресу:
г. Сочи, улица Войкова дом 1, Морвокзал.
___________________________•••_____________________________
ВНИМАНИЕ!!! Проект НЕ коммерческий!!!
_______________________•••__________________
Предварительная запись - обязательна!!!!
Присылайте свои данные : фото, рост, возраст в л/с, либо в WhatsApp 8(918)308-24-88
#sochifashionweek #sfw018 #sochifw 15 сентября в 15:00 у нас в офисе состоится кастинг в международное модельное агентство VELVET MANAGEMENT!
На кастинг:
💎Купальник раздельный (можно однотонное белье без кружев)
💎Туфли на каблуке 
💎Без макияжа 
💎Волосы чистые 
Требования : рост от 169, возраст от 14 до 25 лет 
Адрес: навагинская 9А, 3 этаж, тел. 89183082488
Кто придёт на кастинг - предварительно отпишитесь! Приглашаем всех в нашу детскую школу моделей! пробное занятие - бесплатно. Подробности whatsapp 8-918-308-24-88 КАСТИНГ на главное модное событие Юга - Sochi Fashion Week
Показы : с 26 по 30 сентября включительно
Кастинг : 19 августа в 14-00, здание морпорта
Условия : не коммерция! 
Требования: девушки от 174, парни от 180
ПРЕДВАРИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСЬ на кастинг - обязательна!!!!!
В л/с, WhatsApp 89183082488 НУЖНЫ модели!
5 сентября в Raddison Blu Paradise состоится показ бренда Escada, также мы представим французское Нижнее Белье И Меха Aubade.
Требования: рост строго 175-176 и выше, 10 моделей.
Оплата: высокая!
Занятость: полный день 5го сентября
КАСТИНГ: 16 августа в 16-00 по адресу: ул. Навагинская 9А, 3 этаж (ориентир - над магазином "рукодельница"). С собой туфли на шпильке, купальник, придти в темной приталенной одежде. ухоженный внешний вид.
Тед. 8(918)308-24-88

ПРЕДВАРИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСЬ НА КАСТИНГ ОБЯЗАТЕЛЬНА! Заявки в л\с с указанием роста, телефона, имя\фамилия и 1-2 фото Супер-новость для тебя!
Если тебе от 14 до 30 лет - твой момент настал!
Мы объявляем набор в старшую группу школы моделей GMA!
⠀
Тебя ждут:
📍дефиле
📍фотопозирование
📍визаж
📍профориентирование
📍Истрия моделинга
📍диетология
📍стрейчинг 
⠀
Интересные и самые разнообразные мастер-классы! Участие в ежемесячных фотопроектах и международных кастингах УЖЕ ВО ВРЕМЯ ОБУЧЕНИЯ!
⠀
Ты научишься всему, что должна знать и уметь современная модель!🏆
⠀
Оставь заявку на обучение  под комментарием или позвони по номеру 8(918)308-24-88
⠀
Возможно именно ты уже в следующем году отправишься покорять модные дома Европы и Азии✈️ НУЖНЫ 10 моделей для показа красивых причёсок от студии Алины Казарян!!!
Показ и репетиция 11 августа (занятость целый день)
Место проведения - комфортабельный круизный лайнер Князь Владимир
Время самого мероприятия (выход в море) с 19 до 22 часов.
Требования : рост от 171
СЕГОДНЯ И ЗАВТРА, 1-2 августа нужно будет придти на живой кастинг в любое время с 10-00 до 18-00 в студию Алины Казарян, Морпорт, в здание кафе Старый Базар, 4 этаж

ТФП условия!!! Оплаты нет! 
Предварительная запись на кастинг - обязательно!! Нужны Модели на открытие салона красоты 11 августа, центр сочи. 
Окрашивание креатив (умеренный, никаких экстремальных красок) + укладка 
Окрашивание НЕ креатив (освежить ваш цвет, -/+ пару тонов) + укладка.
Не Стрижки - стрижём только сухие концы!

Фотокастинг (присылаем 4-5 фото лицо, чтобы было видно волосы, состояние сейчас и длину)
Далее будет живой кастинг 
Репетиция 10 августа 
Показ 11 августа (освобождаемся в районе 21-00).

Оплата 1500₽

Заявки в л/с с указанием роста, фото и пометку «ОТКРЫТИЕ САЛОНА КРАСОТЫ» Нужны Модели на показ в академию Георгий Кот! УКЛАДКИ!
Дата показа : 25 июля , занятость с 16 до 20 часов 
КАСТИНГ : 24 июля в 19-00. Академия Георгий Кот, ул Гагарина 51, ост. Хлебозавод. С собой каблук 
Оплата 700₽.
Требования : волосы не выше плеч, рост от 170
Заявки на кастинг : в л/с, ФИО, рост, фото. НУЖНЫ 6 девочек промо-моделей, кто умеет кататься на роликах (у кого есть свои ролики). Работа с 1 по 7 августа (вкл), дневное время, набережная олимпийского парка, по 3 часа в день.
Задача: кататься на роликах в слитном купальнике (мы закупаем), раздавать флаера, приглашать на матч.

Оплата 1000 руб/день. оплата по окончанию проекта.

Заявки с 3мя ХОРОШИМИ ФОТО, указать рост, возраст в л/с В нашу SUPER команду JAGERMEISTER Сочи нужны танцующие, активные девушки! ЖИВОЙ КАСТИНГ на этой неделе!!!
Рост от 168!! Размер S,XS. 
В механику входит: 
*Танец (лёгкий, 2 мин) 
*Дегустация напитка 
*Раздача подарков за покупку 
Работа в вечернее время, ориентировочно с 22-00 до 03-00 (время всегда разное, в этом диапазоне) в заведениях Сочи. 2 раза в неделю, преимущественно пт/сб
Форму предоставляют. Работает супервайзер. Трансфер туда/обратно. 
Оплата есть, зарплата раз в 3/4 недели. 
Заявки в л/с с фото и ростом! Нужны 13 моделей на 10 августа, НОЧЬ ПОЖИРАТЕЛЕЙ РЕКЛАМЫ в ОК Дагомыс !!! 
Принятая внешность, рост от 169. 
Трансфер ж/д сочи - ок Дагомыс и обратно!
Подробнее об условиях в л/с ПОВТОРНЫЙ кастинг в пятницу, 13 июля в 18-00. Навагинская 9А НУЖНЫ МОДЕЛИ!!! 
Работа 2 дня, 28 и 29 ИЮЛЯ. 
Часы: с парада пилотов в 14.00 до церемонии награждения в 24.00. Форма есть ( это лосины, топики, кроссовки, кепки). типаж девушек «фитоняшки», длинные волосы, грудь! Две блондинки, две брюнетки. желательно спортивные. не просто худые, а именно спортивные. с хорошей осанкой, как показатель должны уметь танцевать. с опытом работы на гонках, автодроме – желательно. 
ОПЛАТА : 3500 день, туда добираемся сами – обратно трансфер. 
ЗАЯВКИ: 3 хороших фото , рост, телефон в л\с с пометкой «28,29 июля, парад пилотов» Нужны модели, стройные подтянутые!!! Сьемка будет в конце июле. Рост от 168. 
транспорт, проживание и питание - оплачиваются + гонорар (обсуждается, около 10К). 
Локация - город Симферополь. Мыс Фиолент. 
Всего 2 съёмочных дня 
 
Для утверждения девочек нужны: 
1. Снепы 
2. Видеопроходка 
3. Имя, рост, параметры, возраст 
4. Несколько проф фото. 
 
ЗАПИСЫВАЕМ СНЕПЫ завтра !! с 14-30 до 16-00 у нас в офисе. Ул. Навагинская 9А, 3й этаж. С собой каблук, раздельный однотонный купальник, без макияжа , волосы чистые. ЗАЯВКИ в д\с с пометкой "симферополь" НУЖНЫ МОДЕЛИ!!! 
Работа 2 дня, 28 и 29 ИЮЛЯ. 
Часы: с парада пилотов в 14.00 до церемонии награждения в 24.00. Форма есть ( это лосины, топики, кроссовки, кепки). типаж девушек «фитоняшки», длинные волосы, грудь! Две блондинки, две брюнетки. желательно спортивные. не просто худые, а именно спортивные. с хорошей осанкой, как показатель должны уметь танцевать. с опытом работы на гонках, автодроме – желательно. 
ОПЛАТА : 3500 день, туда добираемся сами – обратно трансфер. 
ЗАЯВКИ: 3 хороших фото , рост, телефон в л\с с пометкой «28,29 июля, парад пилотов»  ЗАПИСЬ на летний период в школу моделей GMA!!!!! ГРУППА от 8 до 14 лет!!!
Интересная, самая полная, усовершенствованная программа обучения!
В курс входят:
- дефиле
- фотопозирование
- актерское мастерство
- основы макияжа
- этикет
- фитнес и стрейчинг
и различные Мастер-классы
+ участие в показах и фотосессиях!

ПРОБНОЕ ЗАНЯТИЕ - бесплатно!
ЗАПИСЬ !!!! тел.\whataspp 8(918)308-24-88 НУЖНЫ ПРОМО-МОДЕЛИ в дни матчей FIFA!!!
Задача: раздавать промо материал и приглашать людей воспользоваться бесплатным шаттлом. 
Работа: в дни матчей, начиная с 15 июня. С 18-00 до 23-00 олимпийский парк, аккредитация не нужна !
Форма: золотой комбинезон 
Добираемся сами туда/обратно.
Оплата: 1300₽ смена 
Заявки с фото в л/с!! Идёт набор в мужскую Группу школы моделей GMA! 
Занятия 2 раза в неделю (вт/чт в 17–00). Кастинги, показы и фотосессии.
Тц атриум, 2 этаж, офис 219. Стоимость 2000₽/месяц
Запись в вотсап 8(918)308-24-88
❗️первое занятие бесплатное❗️ Завершился проект G DRIVE  с участием наших моделей! 
Хочешь к нам в команду? Оставь комментарий↘️ 15 мая в 09-00 КАСТИНГ в Реддисон Лазурная, девушки.
Стрижки + окрашивание!
Мероприятие 16 мая. Стрижки НЕ креатив, окрашивание хорошим красителем. Рост от 165
Оплата : 2000-2500₽ (в зависимости от изменений)
Нельзя на кастинг с:
🔺жгучий чёрный крашеный волос
🔺нарощенные волосы
🔺хна 
Всем остальным - кто идёт на кастинг - ПРЕДВАРИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСЬ в л/с Запись в новую группу ШКОЛЫ МОДЕЛЕЙ GMA!!
Самый полный, усовершенствованный курс подготовки (5 месяцев) девушек от 14 лет.
Авторская программа обучения.
В курс входят:
•Дефиле
•Фотопозирование
•Основы макияжа
•Фитнес и стрейчинг
•История моды
•Диетология
•Профориентирование
•участие в показах и фотосессиях!!

По окончанию выдается сертификат. 
ЗАПИШИСЬ на первое бесплатное занятие!
Подробная информация о школе в л\с
+7(918)308-24-88 
Сочи, ул. Навагинская 9, тц АТРИУМ, 2 этаж, офис 219
#instastyle #instafashion #fashion #fashionista #fashionblogger #fashionable #fashiondiaries #fashionblog #fashionweek #fashionshow #fashionstyle #fashiongram #fashionpost #fashionlover #fashiondesigner #fashionphotography #fashiondesign #fashiondaily #hair #makeup #style #styles #styleblogger #styleblog #styleoftheday #beauty #beautiful #instagood #pretty #sochifornia #gma #gmasochi #modelsochi #girlssochi Всем привет! В это воскресенье, 6 мая с 11 до 19 час у нас состоится «ГАРАЖНАЯ РАСПРОДАЖА» участвовать можно всем☺️
Приелись платья? Поправились/похудели - не подходит размер? Одели один раз на выпускной - больше не нужно? - дайте своим вещам вторую жизнь!!🧚🏻‍♀️

🏆Что такое GARAGE SALE?
Это место, где вы можете продать свои ненужные или уже приевшиеся вещи своего гардероба, а также, приобрести у других продавцов что то для себя по очень низкой цене🌟💸💎
🥇Что нужно, чтобы участвовать? 
Каждый участник приносит заранее свои вещи (на человека до 7 единиц). 
Все вещи должны быть:
➖чистые, отглаженные
➖без дыр, пятен, катышков, пригодные к носке
➖Обувь должна быть с чистой подошвой 
Максимальная цена вещи должна быть 2000₽ ! (Цены устанавливаете сами)

🥈С каждой проданной вещи (стоимостью более 300₽) взымается комиссия в размере 100₽💰

🥉GARAGE SALE - это место для вашего общения! Для всех чай/кофе, печеньки. Домашняя атмосфера и новые знакомства! 🤹‍♀️☕️🍰🥧🌷

Кто хочет участвовать - в л/с
Кто хочет придти - оставляйте свой комментарий ниже !) ПОСЛЕДНИЙ КАСТИНГ
НА SOCHI FASHION WEEK!
Ищем девушек от 175 см
Кастинг 19 апреля в 13-00. Строго по предварительной записи!!!! В л/с Снова кастинг на съёмки для спортивной одежды!! Съемки в эту субботу ! Оплата 3000₽!!
Кастинг : завтра 13 апреля 

Студия Олимпия, адрес: ул.Водораздельная 3.
19:00-21:00 

Девушкам купальник, кроссовки и спорт одежда (лосины, топы)

Кто идёт на кастинг - отпишитесь !)) 
Кто уже участвовал в съемке - не надо )
Повторно придти на кастинг , кто в тот раз не прошёл - можно ! ВНИМАНИЕ!
КАСТИНГ на FIFA, стенд крупной автомобильной компании. НУЖНЫ парни (от 180), девушки (от 170). Базовые знания английского языка.
Работа по 4 часа в день, в дни матчей, до начала игр. 
ОБЯЗАТЕЛЬНО! у нас в агентстве будут проходить бесплатные занятия по английскому языку (кого выберут - это обязательно к посещению). 
Оплата 2000 руб\день
ОТ ВАС НУЖНО:
1) фото 3-5 шт
2) рост
3) возраст
4) фото 1 и 2 страниц паспорта 
5) ЗАПИСАТЬ короткое видео (текст для видео пришлю ниже), прислать на номер в вотсап 8918-308-24-88

ВСЮ ИНФОРМАЦИЮ в л\с с пометкой "АВТО FIFA" ВНИМАНИЕ! 29 марта стартует  мужская группа школы моделей! Занятия ВТ и ЧТ, вечернее время.
Ждём парней от 13 лет ✔️
Вас ждут:
✔️Занятия по дефиле
✔️Фотопозирование
✔️Теория моделинга
✔️Актерское мастерство
Участие в показах и фотосессиях и не только!💫
Ждём всех желающих на первое, пробное занятие!🌟
Подробнее 8(918)308-24-88

#sochifornia #сочи #sochi #grandmarina #thebox #моремолл #surfcoffee #nebar #сочифорния #l4l #sanremo #liker #санремо #fashionsochi #like4like #barlondon #кабаремаяк #deusoptimusmaximus #fashionblogger #fashionable #fashiondiaries #fashionblog #fashionweek #fashionshow #fashionstyle #fashiongram #fashiondesigner #fashionphotography #fashiondesign НАЧИНАЕМ НАБОР ПРОМО-персонала и МОДЕЛЕЙ на FIFA 2018!!! 
Оставляй заявку: 
📍ФИО
📍рост
📍дата рождения\возраст (полных лет)
📍гражданство
📍опыт работы
📍знание английского (уровень)
📍 фото 5-6 штук (проф, либо просто хорошие - без друзей, темных очков, в далике, смазанные и тд).
Напоминаем, что Чемпионат мира по футболу 2018 года в России пройдет с 14 июня по 15 июля. Заявки от персонала начинаем набирать сейчас. Для всех будут организованы бесплатные подготовительные занятия по английскому языку . ВСЕ присылаем с пометкой FIFA 2018 - в л\с Показ от нашего шоу-рума [club157851461|@minakovafashion] в ГК ЖЕМЧУЖИНА, ресторан «20.16»
Участвовали Выпускники и ученицы молельной Школы старшей и (!) средней группы!  Также, наш основной и дополнительный состав моделей - все вместе 26 человек!!! Девочки большие молодцы и уже почти все профессионалы своего дела!!
GMA❤️своих моделей!  17 марта в 15-00, ресторан Чайка (здание Морпорта, ул. Войкова 1) КАСТИНГ на SOCHI FASHION WEEK!!! 
Требования: девушки от 172 (не ниже!), парни от 180!!!!
Мероприятие пройдёт там же в чайке, с 20 по 24 апреля. 
Участие - бесплатное для всех! (Оплаты нет, некоммерческий проект). Занятость с утра до вечера в указанные дни.
ПРЕДВОРИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСЬ - ОБЯЗАТЕЛЬНА!!
Вопросы - в л/с 🔥ПРОФЕССИОНАЛЬНАЯ СТУДИЙНАЯ ФОТОСЕССИЯ ЗА 990₽🔥

🎉Нет профессиональных фото? Нужен бизнес портрет? Хочешь семейное фото? Нечего выкладывать в соц. сети ?? СКОРЕЕ ЗАПИСЫВАЙСЯ! 
Вас ждут:
💟1 час съемки с профессиональным фотографом
💟до 30 фото в цветокоррекции
💟2 фото с ретушью
💟фотосессия на ваш выбор на улице(центр сочи) или в студии 
💟Студия в самом центре города. 4 фона на выбор (чёрный, белый, серый, темный кирпич), панорамное окно с видом на аллею, белый уголок с лепниной в классическом стиле @gma_sochi
🏢мы находимся на ул. Навагинской 9, ТЦ АТРИУМ, 2 этаж, офис 219
ЗАПИСЬ: WhatsApp 8(938)888-94-99, 8(918)308-24-88
#сочи #сочифорния #фотосессия#фотосессиявсочи #сочифото#sochi#sochifornia #foto#сочипаркотель #сочи2018 #сочи🌴 #фотосессия990руб#фотодети #фотодень В нашу SUPER команду JAGERMEISTER Сочи нужны танцующие, активные девушки!
Рост от 168!! Размер S,XS. 
В механику входит: 
*Танец (лёгкий, 2 мин)
*Дегустация напитка 
*Раздача подарков за покупку
Работа в вечернее время, ориентировочно с 22-00 до 02-00 в заведениях Сочи и Красной поляны, 2-3 раза в неделю, преимущественно пятница и суббота
Форму предоставляют. Работает супервайзер. Трансфер туда/обратно. 
Оплата есть, зарплата раз в 3/4 недели.
Заявки в л/с с фото и ростом! Нужны 4 девушки для работы на тест-драйве KIA. 
Проект с 1 марта ежедневно, в смене по 2 девушки. Выходные обговариваем заранее. Работа с 10-00 до 20-00, с двумя получасовыми перерывами. 
Функции - собирать Контакты, записывать людей на тест драйв. 
Оплата 1450₽ смена. 
Нужны симпатичные, ответственные, желательно проживающие в Адлерском районе.
В ЭТУ СРЕДУ 21 фев состоится скайп-собеседование с заказчиком. Присутствие обязательно. 
Заявки в л/с с фото 💥АКЦИЯ!💥
Профессиональная фотосессия в студии всего ЗА 990₽!!! 🎉Нет профессиональных фото? Нужен бизнес портрет? Нечего выкладывать в Инстаграмм?? СКОРЕЕ ЗАПИСЫВАЙСЯ! 
Вас ждут:
💟1 час съемки с профессиональным фотографом
💟до 30 фото в цветокоррекции
💟2 фото с ретушью
💟Студия в самом центре города. 4 фона на выбор (чёрный, белый, серый, темный кирпич), панорамное окно с видом на аллею, белый уголок с лепниной в классическом стиле @gma_sochi
🏢мы находимся на ул. Навагинской 9, ТЦ АТРИУМ, 2 этаж, офис 219
ЗАПИСЬ: WhatsApp 8(938)888-94-99, 8(918)308-24-88
#сочи #сочифорния #фотосессия#фотосессиявсочи #сочифото#sochi#sochifornia #foto#сочипаркотель #сочи2018 #сочи🌴 #фотосессия990руб#фотодети #фотодень 🇷🇺ЕЩЁ ОДИН КАСТИНГ НА РИФ!!!
Нужны 5 девушек модельной внешности 
Рост от 170 см 
Брюнетки 
Даты:  14 февраля  с 9:00 до 18 
15-16 февраля с 8:00 до 20:00
Форма одежды наша (фирменные платья) 
Без замен 
Оплата :
14 Фев 1500₽
15 фев 3000₽
16 фев 3000₽
Итого 7500₽ за проект. 

✔️Заявки в л/с . Рост, фото 3 шт ФИО и сразу документы на аккредитацию : фото 1,2 страницы паспорта + фото на белом фоне лицо на бейдж  в л/с мне, либо менеджеру [id159755820|Елизавета Шишкина] Кастинг.!!! На спартакиаду от Сбербанка с 04.02-09.02 нужны ПАРНИ.!!!
Нам требуются 1- РОСТОВЫЕ КУКЛЫ, парни ростом до 177 см, размер одежды S,М, размер ноги до 44.
2- АНИМАТОРЫ, парни ростом от 168, желательно с опытом работы (но не обятельно), функции: проведение конкурсов, активность по сценарию, раздача подарков
3- ПРОМОУТЕРЫ, крепкие выносливые парни, рост от 170, функции: раздача горячих, безалкогольных напитков, при помощи рюкзаков термосов
Работа на условиях коммерции.!!! Место- Красная поляна, имеется ТРАНСФЕР
ФОТОКАСТИНГ.!!! В заявку с пометкой СПАРТАКИАДА присылаем 1. ФИ, 2. Рост, 3. Номер телефона, 4. 3 хороших фото 5. выбор места работы На фото и видео съемку для рекламы отеля нужны ДУВУШКИ!! 
С хорошей фигурой, рост от 170.
Даты съёмок примерные (зависят от погодных условий, также от загруженности отеля) - 25/26 января (в какой то из этих дней) и 29/30/31 января (также, в какой-то из дней) . Олимпийский парк. 
Съёмки занимают 3-4 часа в день.
За участие в съемке каждой модели дарят 1 сертификат на выбор: спа-капсула\аква-зона\массаж!!
ФОТОКАСТИНГ! присылаем мин 3 фото (одно из них в купальнике, лтбо с минимумом одежды), указываем рост в л\с в пометкой "Бридж резерт" На фото и видео съемку для рекламы отеля нужны парни, рост от 180!
Даты съёмок примерные (зависят от погодных условий, также от загруженности отеля)  - 25/26 января (в какой то из этих дней) и 29/30/31 января (также, в какой-то из дней) . Олимпийский парк. 
Съёмки занимают 3-4 часа в день.
Оплата 1000₽
От вас нужно : 3-4 хороших фото, свежих, без друзей и тп. ФАМИЛИЯ, ИМЯ, РОСТ в л/с!! ФОТОКАСТИНГ!!!
📍Нужны девушки, промо Модели на инвестиционный форум, работа не сложная - наливать кофе (10 девушек для этого бренда) и чай (6 девушек этого бренда) на специальных стандах гостям Форума.
📍Даты : 15,16 февраля !! 14 февраля - под вопросом 
Время с 09-00 до 18-00 (работа по факту 8 часов в день)
Место : медиа-центр, олимп парк
Оплата : КОФЕ 1500₽ день 
ЧАЙ 1800₽. (Разные бренды - поэтому оплата разниться )

Форму выдают, трансфер утром из сочи до медиа-центра. Нужны активные улыбчивые , от 168 рост.  НИКАКИХ ЗАМЕН после утверждения, делаем аккредитацию

Заявки в л/с пометкой «ФОРУМ ЧАЙ/КОФЕ» -ФИО , ФОТО 5 шт , рост , телефон!
[id159755820|Елизавета Шишкина] КАСТИНГ! 
Для девушек и парней!
1 февраля в зимнем театре состоится шоу парикмахерского искусства ESTEL.
Нужны модели:
📎девушки на Прически - оплата 1500₽
📎девушки на Стрижки+окрашивания (на кастинге вы вместе с мастером выбираете предел, до которого вы позволите подстричь волосы) - оплата 2000₽
📎парни на Стрижки - оплата 1500₽

КАСТИНГ 31 Января в 09:00 в зимнем театре! 
📍сразу после кастинга все выбранные Модели отправляются в салон красоты на подготовительные работы (т.е. Занятость 31 числа целый день!!). Само шоу будет 1 февраля в 18-00 (время занятости в этот день скажут всем моделям на кастинге , после отбора).
На кастинг : одежда , подчёркивающая фигуру, высокий каблук для девушек; волосы чистые - всем!

Предварительная запись обязательна!!! В л/с или в вотсап на номер +79384381939 Елизавета [id159755820|Елизавета Шишкина] ВНИМАНИЕ!⚡ 
Модельное агентство GMA объявляет общий кастинг моделей в Сочи! 
Давно хочешь попробовать себя в модельной сфере? Твой день настал!! 
 
📍28 января с 11-00 до 16-00 мы ждём на кастинг девушек : 
📍От 13,5 до 25 лет 
Ростом не менее 168 см (для всех возрастов) 
📍С собой обязательно иметь на кастинг: 
Чёрный раздельный купальник (можно чёрное нижнее белье однотонное, похожее на купальник), чёрные туфли/босоножки на высоком каблуке, тонкую чёрную резинку для волос. 
Волосы должны быть чистыми, сухими и распущены. Абсолютно без макияжа. 
 
Кастинг для девушек, кто хочет: 
📍Работать моделью в Сочи и заграницей (мы предоставляем ВЕСЬ материал о всех пришедших моделях своим партнерам - международным модельным агентствами и скаутам) 
📍обучаться навыкам работы модели непосредственно перед работой в модельной школе (по желанию)
 
📍место проведения кастинга: 
ул. Навагинская 9, ТЦ АТРИУМ 2 этаж , офис 219. 
Предварительная запись тел/WhatsApp/лс обязательна! +7 938 438-19-39 [id159755820|Елизавета Шишкина] [id7232574|Елизавета Минакова] Нужны 2 хостес на 15 и 16 февраля в Адлер на мероприятие. Работать оба дня с 09-00 до 18-00. 
Оплата: 5000 руб. за оба дня. 
Отработать нужно оба дня без замен, строгая пропускная система. Заменить человека после утверждения – НЕЛЬЗЯ! 
ЗАЯВКИ с пометкой «хостес 15-16 февраля» в л\с ! С хорошими фото (3-5 шт) и указанием роста Требуются девушки привлекательной внешности на проект!!! 6-8 человек !

Кастинг на этот проект - 6 января в 17-00
Ул. Навагинская 9, ТЦ АТРИУМ, 2 этаж , офис 219. 
Всем быть красивыми с макияжем, чистой головой , в обтягивающей одежде и с туфлями !!! (С собой сменные , на высокой шпильке). Кто забудет - дадим на месте.

☑️Условия:
🌏 Красная Поляна
📆 Работаем до 12 марта 2018
      4 часа в день - 5 дней в неделю. 
💵 600 руб в час.  
Заключаем договор ГПД.  
ФОРМУ ВЫДАЮТ👖👕
ТРАНСФЕР ПРЕДОСТАВЛЯЮТ🚙 

☑️ Обязанности: 
Консультирование по крупному бренду. 

☑️ Требования: 
- Возраст 18+ 
- Рост 171-175 и выше 
- Размеры 42-44
- Гражданство РФ
- Чистая кожа лица и в зоне декольте 
- Ровные белые зубы, приятная улыбка
- Отсутствие видимых татуировок, пирсинга, брекетов. 
- Четкая дикция и грамотная речь.  
- Умение расположить к себе покупателя
- Коммуникабельность, активность. 

☑️ ПРЕДВАРИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСЬ!!!
1) Город
2)ФИО
3)Телефон
4)Дата рождения/возраст
5)Рост/Размер одежды
6)Наличие санитарной книжки
7)Опыт работы на проектах (перечислить несколько проектов, промо или продажи)
8)2 Фото- полный рост и портрет Model test Valeria
PH [id408576047|Кирилл Соборный] Model test Marina
Ph [id408576047|Кирилл Соборный] На долгосрочный проект от известного бренда авто ищем супервайзеров с личным авто!! Работа по факту с 10-00 до 16-00 + время на дорогу. 
Старт проекта 15 декабря. Акция до 1 марта. График сделаем либо 2/2, либо 3/2. 
ЗАЯВКИ в виде МИНИ-РЕЗЮМЕв л\с :ФИО, возраст, 2 ХОРОШИХ фото, опыт работы, есть ли опыт работы супервайзером, марка машины, стаж вождения. 
Ставка 1200 (день) + оплата ГСМ. Оплата помесячно. Обязанности - привозить и увозить девушек на место работы (Сочи – Роза Хутор) . Ежедневный фотоотчет и письменный онлайн отчет на Ipad (айпад выдается. Контроль работы. ВНИМАНИЕ! ДЕВУШКИ! СРОЧНО! 
На длительный хороший проект от известного бренда авто нужны 12 девочек в команду! 
Старт проекта 15 декабря. Роза хутор. График работы посменный 2/2, продолжительность проекта до апреля месяца. 
Требования к девушкам: возраст +18, рост от 170, приятной внешности, ухоженные, ответственные. 
 
Условия работы: график 2/2, фактическое время работы с 10 до 16 часов + время на дорогу от Сочи до Красной поляны. Работа заключается в консультировании и координации клиента на площадке Роза Хутор (промо). Форма одежды предоставляется. Трансфер осуществляет прикрепленный к команде супервайзер! После утверждения состава с каждой моделью составляется договор. 

Оплата: 1600 руб\смена. Зарплата выдается помесячно. 
 
Кто сможет работать согласно графику – В Л/С 3 хороших фото, возраст, рост, ОБЯЗАТЕЛЬНО рассказать про опыт работы, где когда с какими брендами работали, указать ключевые мероприятия (олимпиада, формула 1, конкурсы красоты, показы известных брендов). Выделить из них АВТО тематику (если таковые есть).  По многочисленным просьбам! 
ОТКРЫТ набор детей в группы 5-8 и 8-14 лет ШКОЛЫ МОДЕЛЕЙ GMA! 
Авторская программа обучения, интересные предметы, яркие фотосессии, показы и конкурсы! 
Мы находимся по адресу: ул. Навагинская 9, ТЦ Атриум, 2 этаж, офис 219 
Запись по телефону\whatsapp 8(918)308-24-88 или в л\с [id7232574|Елизавета Минакова] 
#instastyle #instafashion #fashion #fashionista #fashionblogger #fashionable #fashiondiaries #fashionblog #fashionweek #fashionshow #fashionstyle #fashiongram #fashionpost #fashionlover #fashiondesigner #fashionphotography #fashiondesign #fashiondaily #hair #makeup #style #styles #styleblogger #styleblog #styleoftheday #beauty #beautiful #instagood #pretty #sochifornia #gma #gmasochi #modelsochi #girlssochi УРА! Мы переехали и находимся в новом шикарном офисе с собственным залом и фотостудией! ТЦ Атриум, 2й этаж, офис 219
Ждем всех моделей к нам в гости со следующей недели🙃😘

💎 Продолжается набор в детские и взрослые группы 5-8, 8-14, 14-30 лет

💎Особо талантливым леди (кто ведет группы танцев, йогу и т.п.) Сдаем новый зал в аренду 300 руб\час✨

8-918-308-24-88 GMA @gma_sochi https://vk.com/album-14126201_249019884
Показ с участием наших моделей в GASTRO CUB \ PION FASHION Модель Инесса
PH [id408576047|Кирилл Соборный] 
ЗАПИСЬ [id7232574|Елизавета Минакова] [id159755820|Елизавета Шишкина] 
+7(918)308-24-88 
Сочи, ул. Навагинская 9 
#instastyle #instafashion #fashion #fashionista #fashionblogger #fashionable #fashiondiaries #fashionblog #fashionweek #fashionshow #fashionstyle #fashiongram #fashionpost #fashionlover #fashiondesigner #fashionphotography #fashiondesign #fashiondaily #hair #makeup #style #styles #styleblogger #styleblog #styleoftheday #beauty #beautiful #instagood #pretty #sochifornia #gma #gmasochi #modelsochi #girlssochi Школа моделей GMA \ Ира
PH [id408576047|Кирилл Соборный] 
ЗАПИСЬ Елизавета Шишкина Елизавета Минакова 
+7(918)308-24-88 
Сочи, ул. Навагинская 9 
#instastyle #instafashion #fashion #fashionista #fashionblogger #fashionable #fashiondiaries #fashionblog #fashionweek #fashionshow #fashionstyle #fashiongram #fashionpost #fashionlover #fashiondesigner #fashionphotography #fashiondesign #fashiondaily #hair #makeup #style #styles #styleblogger #styleblog #styleoftheday #beauty #beautiful #instagood #pretty #sochifornia #gma #gmasochi #modelsochi #girlssochi Школа моделей GMA \ Нина 
PH [id408576047|Кирилл Соборный] 
ЗАПИСЬ Елизавета Шишкина Елизавета Минакова 
+7(918)308-24-88 
Сочи, ул. Навагинская 9 
#instastyle #instafashion #fashion #fashionista #fashionblogger #fashionable #fashiondiaries #fashionblog #fashionweek #fashionshow #fashionstyle #fashiongram #fashionpost #fashionlover #fashiondesigner #fashionphotography #fashiondesign #fashiondaily #hair #makeup #style #styles #styleblogger #styleblog #styleoftheday #beauty #beautiful #instagood #pretty #sochifornia #gma #gmasochi #modelsochi #girlssochi Школа моделей GMA \ Наташа 
PH [id408576047|Кирилл Соборный] 
ЗАПИСЬ [id159755820|Елизавета Шишкина] [id7232574|Елизавета Минакова] 
+7(918)308-24-88 
Сочи, ул. Навагинская 9 
#instastyle #instafashion #fashion #fashionista #fashionblogger #fashionable #fashiondiaries #fashionblog #fashionweek #fashionshow #fashionstyle #fashiongram #fashionpost #fashionlover #fashiondesigner #fashionphotography #fashiondesign #fashiondaily #hair #makeup #style #styles #styleblogger #styleblog #styleoftheday #beauty #beautiful #instagood #pretty #sochifornia #gma #gmasochi #modelsochi #girlssochi Сочи! Запись в новую группу ШКОЛЫ МОДЕЛЕЙ GMA! 
Самый полный, усовершенствованный курс подготовки девушек от 14 лет. Авторская программа обучения.
В курс входят 2 профессиональный фотосъемки. По окончанию выдается сертификат. 
ЗАПИШИСЬ на первое бесплатное занятие! [id7232574|Елизавета Минакова] 
[id159755820|Елизавета Шишкина] Подробная информация о школе в л\с
+7(918)308-24-88 
Сочи, ул. Навагинская 9
#instastyle #instafashion #fashion #fashionista #fashionblogger #fashionable #fashiondiaries #fashionblog #fashionweek #fashionshow #fashionstyle #fashiongram #fashionpost #fashionlover #fashiondesigner #fashionphotography #fashiondesign #fashiondaily #hair #makeup #style #styles #styleblogger #styleblog #styleoftheday #beauty #beautiful #instagood #pretty #sochifornia #gma #gmasochi #modelsochi #girlssochi Модели GMA на главном модном событии Юга России SOCHI FASHION WEEK 
 
Хочешь к нам в команду? Пиши в л\с [id7232574|Елизавета Минакова] 
#gma#gmasochi#gmavelikiynovgorod#models#bestmodels#fashionweek#sochifashionweek Модели GMA на главном модном событии Юга России SOCHI FASHION WEEK 

Хочешь к нам в команду? Пиши в л\с [id7232574|Елизавета Минакова]
 #gma#gmasochi#gmavelikiynovgorod#models#bestmodels#fashionweek#sochifashionweek НАБОР в новую группу школы моделей GMA! 
Старт занятий 21 октября в 17-00!
Адрес: ул. Навагинская 9, 3 этаж (напротив магазина Агропром).
Форма одежды - чёрные лосины , чёрная обтягивающая майка , каблуки (сменные, не танкетка). 
Первое занятие всегда бесплатное! Запись и полная информация о школе в л\с [id7232574|Елизавета Минакова] [id159755820|Елизавета Шишкина] Фильм с участием наших моделей (2016)   СРОЧНО! Нужны 15 моделей на мини-показ в МАК Георгий Кот!
Кастинг 27.07 в 18-00, ул. Гагарина 51, ост. Хлебозавод
ПОКАЗ 28.07 (занятость с утра до непозднего вечера)
Требования - волосы ниже плеч. размер S XS! Рост от 169
Оплата 500 руб.
 ЗАЯВКИ в л.с [id159755820|Елизавета Шишкина] [id7232574|Елизавета Минакова] Ищем!!!
На фотосессию для дорого бренда, ориентированно в ближ дни:
Шикарную блондинку, от 20/25 лет!
Мужчины, статные от 30/40/45 лет !!!
Оплата есть, подробнее в л/с Кто хочет на концерт МУММИЙ ТРОЛЛЬ???!!!🔥🔥🔥🔥
На концерт рок-группы "Мумий Тролль" 22 июля требуются волонтёры  🙋🏼🙋🏻‍♂️
От вас возраст от 18 лет 🔥
От нас возможность посмотреть концерт, пригласить с собой друга 😏
Все подробности в лс, с пометкой "Мумий тролль" #fotoshooting  ЗАВТРА и послезавтра!!!
Нужны 2 девушки и 3 парня на фотосъемку для CASINO!
съемка с 10-00 до 14-00. Прически\макияжи с 08-00.
Оплата 1000 руб.
Трансфер есть.
Фото самые хорошие в л\с!    Вниманию девушек, которые только начинают работать! 
Инфо: 80% работы в Агентстве можно получить путём предварительного фотокастинга. 
Эти же 80 процентов можно потерять из за отсутствия хороших фото!! Фото где вы смотрите вдаль закрываясь волосами, клеите стикеры из снепчата, высовываете язык, делаете селфи в дамских комнатах уже всем узнаваемым заведениям города сочи - НЕ подходят для того, чтобы отправлять такие фото заказчикам, работодателям.
Решение: СЕГОДНЯ 2 июля с 13-00 до 16:30 час можно подойти к нам на ЭКСПРЕСС-ФОТОСЕССИЮ (15/20 мин), ул навагинская.  У вас будет 10--15 фото портрет/поясной портрет/полный рост. Фото в отличном качестве, без худ ретуши, но со световой обработкой. Вам аватарка - мне рабочий материал . Цена 350₽ !!!! Кто хочет - записываемся!!! Кто просто хочет сфотографироваться не для работы - тоже можно    Нужды девочки для работы на промо от казино, Набережная Адлер, возле ТЦ Мандарин! 24 и 25 июня с 13-00 до 19-00!!! Ответственные, рост от 169, размер не больше 42-44 (М)! Оплата 1700 руб, ВНИМАНИЕ! зарплата идет с задержкой! Заявки срочно с 2-3 хорошими фото и номером, в л\с! НУЖНЫ модели для показа на НОЧЬ РАСПРОДАЖ в МОРЕМОЛЛ 1 июля!!!
ПРЕДВАРИТЕЛЬНЫЙ фотокастинг, ищем девушек ростом от 175!!!
Заявки в л/с [id7232574|Елизавета Минакова] На открытие бутика мужской одежды 29 июня требуются 7 парней-моделей, рост от 180, с бородой (можно не сильно отросшую).
Нужно прислать 2-3 фото, рост, номер телефона в л.с [id7232574|Елизавета Минакова] 
Оплата есть, все подробности в л\с!!! Нужны девушки, желательно спортивного телосложения на съёмки видео ролика для популярного китайского канала 29 (поляна, трансфер есть ) и 30 июня (родина гранд отель)!!!
Занятость до 4х часов в день. ТФП условия.
Кто свободен - заявки с фото  с пометкой  съёмки клипа СРОЧНО! Нужны промо-модели на проект сроком на 1-2 месяца. Старт проекта в ближайшие дни. ОЛИМПИЙСКИЙ ПАРК!
Работа 3 часа каждый день - раздача флаеров в центре Сочи. 
Нужны 2 улыбчивые, ответственные, активные девушки, рост не менее 169, размер S, XS (если рост от 175 - можно M). Желательно те, кто проживает рядом с Олимпийским парком, либо в Адлере (можно Сочи, но затраты\время на дорогу не компенсируются). 
Вы можете взять от 3 до 5 выходных в месяце, но не более!!! 
Заявки: 2-3 фото, ФИО, возраст, опыт работы на промо, рост, телефон с пометкой ПРОМО Олимпийский парк! СРОЧНО нужны аквагриммеры на проект от Cirque Du Soleil!!
Оплата почасовая - срочно в л\с, с указанием номера, желательно примеры работ или ссылку на портфолио! Видео от [club47813400|Фотостудия Белая Дача в Сочи] 
Школа фотографии. Выезд. Оператор : Евгений Кочеревский. Модели GMA СРОЧНО! нужны девушки на промо, сроком на 1 (возможно более) месяц. Старт проекта в ближайшие дни.
Работа 3 часа каждый день - раздача флаеров в центре Сочи.
Оплата - 14 500 руб. за полный рабочий месяц.
Нужны 2 улыбчивые, ответственные, активные девушки, рост не менее 169, размер S, XS (если рост от 175 - можно M).
Вы можете взять от 3 до 5 выходных в месяце, но не более!!!
Заявки: 2-3 фото, ФИО, возраст, опыт работы на промо, рост, телефон с пометкой ПРОМО СОЧИ!  Кто еще не с нами?  Скорее отправь заявку на участие в кастинге! Лучший способ проявить себя - участвовать в конкурсе красоты "ТЫ УНИКАЛЬНАЯ!" 